覺唔覺傻閪先會聽袁弓夷

我宣布打佢個名出黎既先係最傻西

袁弓夷有乜問題？冇乜聽佢

分裂撚 blocked

覺唔覺樓主越黎越on9

咁咩人會聽習近平